<resources>
    <string name="app_name">Color Descriptor</string>
    <string name="button_find_descriptor">Определение цвета</string>

    <string-array name="colors">
        <item>Красный</item>
        <item>Оранжевый</item>
        <item>Жёлтый</item>
        <item>Зелёный</item>
        <item>Голубой</item>
    </string-array>

    <string-array name="descriptor_of_temp">
        <item>Красный цвет символизирует безудержное стремление к успеху, драматизации переживаний, ощущение полноты жизни. Это — стимул ко всякой деятельности, активности во всевозможных сферах. Человек отличается смелостью, силой воли, властностью, вспыльчивостью, общительностью, склонностью к альтруизму, если красный его любимый цвет. Если вы помещаете красный цвет на первое место, значит, хотите интенсифицировать свои эмоциональные ощущения, действовать энергично.</item>
        <item>Это цвет людей, обладающих незаурядной интуицией и склонных к мечтательности. Они безумно любят блистать в любом обществе и находиться в центре внимания. Обладая многими способностями, такие люди, скорее всего, оригинальны, но не гениальны. </item>
        <item>Желтый цвет воспринимается как светящийся и теплый, так как он сильно ассоциируется с солнечным светом. Этот цвет искрится оптимизмом, он символизирует спокойствие, непринужденность в отношениях с людьми, интеллигентность. Когда он любим, это означает общительность, любопытство, смелость, легкую приспособляемость и получение удовольствия от возможности нравиться и привлекать к себе людей.</item>
        <item>Зеленый — цвет природы, естества, самой жизни, весны. Самый «природный» цвет завораживает балансом теплоты и прохлады, и «зеленые» люди часто оказываются уверенными и уравновешенными по характеру. Они прилежные граждане, заботливые родители, неравнодушные соседи — разборчивые, добрые и щедрые люди.</item>
        <item>Голубой цвет — это символ впечатлительности, привязанности, верности. Те, кто поставил голубой цвет на первое место, в минуты неудач легко впадают в уныние. Это типичный инфантильный тон, и если его предпочитает взрослый человек, значит, он сохранил в себе «ребенка» и связанные с этим черты характера. Голубой цвет говорит о свободе, беззаботности, склонности к перемене обстановки.</item>
    </string-array>
</resources>